又用弓箭又擲路牌，其實有警察死亡你地過意得去嗎

快啲死。

我驚你地成世都訓唔安樂

最好你比弓箭射撚死添，死全家啦三毛

係

係就快d死啦

我無野講, 咁樓主點睇D狗咬到人出晒血爆晒缸?

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

五毛，block

乜過意得去？
直情開香檳慶祝啦

我唔覺得有問題

又係呢條撚樣。。。

黑警死一件，夜晚都瞓得好d

有咩問題 快撚d 死啦

屌你老母死黑警

玩具箭嚇鬼咩
得一兩發木條
射精都勁過佢啦

Who fucking cares

熱烈地彈琴，熱烈地唱，歌聲多歡暢
除咗恭喜都唔知講咩好

知名五毛 負皮上一頁

過意得去

我信會受良心責備

善用起底功能

話知你真心定假膠
你老母俾狗屌 死全家啦

你仲唔死你過意得去嗎?

政府差D 將香港百年基業廢左
香港人差D 成為中共籌碼 得罪四方

斷人衣食 猶如殺人父母
警察係政府嘅犬牙

你話呢？

掉唔死就唔好播出黎啦

無條電燈柱擋住，可能有警察已經死左

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

又係你呀光生
過意得去呀 吹咩

咁多位手足自殺左，個政府同狗隊過唔過意得去？
點解你會覺得大家過意唔去？

錄片條藍屍電話號碼最尾度見到
電話：92762326

ON99!!!!!

等咗警察殉職好耐
點解仲未有汽油彈

又用過期催淚彈又瞄頭開槍，其實有市民死亡警察過意得去嗎？

其實過意唔去 拎黎掟賤種狗浪費咗塊有用既牌

下面唔好再回 此post已完
推哂啲五毛post上去

上面十三億人不斷你害我我害你殺來殺去都訓得咁安落啦

兩下都中柱

有人中箭仲唔大做文章咩～ 老屈行撚開D啦～

你明唔明警隊入邊有一半嘅人呢係想我哋死呀

又射棉彈又用催淚彈，其實有示威者死亡你地過意得去咩

睇到真係想一拳鐘暴個芒

負評，上一頁

死曬都冇問題

見到過期催淚彈啲 post，覺得更加係必須死。

少一件黑警為禍人間

一件事.
一有差佬死或重傷, 起碼有7成人割蓆. 最worse係9成. 到時喊都冇用.
大家唔好唔記得, 呢個係政府主線劇本.
你可以幾千個負評, 但街外人就係咁.

究竟有幾弱智先會睇Bigbig channel?

Ok la
普通啦，過得去咁

we need ARROW

你係未傻撚左

乜你咁冷血

人權係同人類講，唔係同中國人講。

黑警瞄頭攞命又過得去？

拿拿聲入浩園啦

面對警察暴力襲擊 巿民採取克制武力還擊

佢地死左關我撚事，最好死撚晒佢

毛澤東：「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」

死左先講啦

好想見到黑警死

屌你老母 又係你 block

咁都掟唔中 垃圾

咁幾時死？通知聲好

黑警死一件我慶祝一次, 死得越多越開心
報應嚟, 唔需要對傷害過我地既垃圾屎有任何憐憫
利申：愛世上所有生物,除咗黑警

如果真心想警察死亡，街邊菜刀都係賣幾廿蚊，仲同你箭+路牌？

一起底發現樓主係五毛大家唔好再回呢個post

有無死人
唔撚好話死人
傷我都少聽

次次入院都係義士
屌爆你個閪咩

又係你條五毛屌你老母

過意得去 仲會開心到訓唔著

咁死左未 死完先出黎講唔該

黑警最好唔好死。

因為會實在太振奮士氣

唔明點解咁耐都未死

大家可唔可以block走依條友

咪撚再比佢啲post上熱門

之前一直冇 block, 依加 block了

起一起底 樓主係三毛黎

如果有依種打擊腐敗嘅vigillante 睇來係醫治港共最直接嘅方法

個個block咗佢

我對畜生既死亡展示唔到同情

你仲未死咩五毛？

死咗再開POST OK? 我地全香港人出黎慶祝

錯手正評左
屌你老味 黑警打9人又唔見你問！

我真係好撚警呀

好過意得去

咁咁依家有黑警死未？
未吖嘛，靜啦你老母
我哋有人死咗你唔問吓啲高層良心過唔過意得去？

死哂我又唔太介意

最好死全家

樓主，英國好唔好玩？

大家不妨Whatsapp問候下樓主

佢錄片上Youtube片尾留咗電話俾大家聯絡佢

依家擔心香港到晚晚都失眠，死多隻狗又有乜所謂

又用橡膠彈又擲催淚彈，其實有示威者死亡你地過意得去嗎

手機號碼
樓豬

要佢地死好簡單喎
等佢地放工落單咪得
佢地在明我地在...

而家咁其實係唔想佢地死囉

full gear都死？
前線拎把遮都未撚死啦 你真係好撚多餘！

【眾籌】點解自己有錢唔揾專業人仕做嘢？

死左未

會訓得更安樂 無黑警 世界更和平
政府狗

樓豬電話：9276 2326

單機

好想射死樓主

樓豬在線上哦

死說死啦 咁多嗲

好撚柒

拎槍射爆人個頭
射盲人對眼
用市民既錢買槍買彈出糧比佢打自己
佢安樂我就唔安樂啦
人民係會進步 而且速度實快過一個腐敗政權
呢度有六七代人
有排你玩

快撚d死

推

今日最可惜係黑警成架車抄起左竟然都無狗死

推上熱門

會開香檳慶祝

Hi Justin~

啲狗開撚晒槍我地都冇死啦
人地受過專業訓練
小小野整得死佢就抵佢死啦屌

同埋我地已經死左5個手足

呢d好基本

係就快唔好等下個禮拜

黑警唔死我就真係唔安樂喇

剷片更加證明到個Youtube係你自己無得避

你好鍾意追暗星㗎李生？
我P牌第一日入嚟都起到你底，你都真係on99!

又用槍又扑人頭 其實有市民死左你班狗過意得去咩

綠箭俠

絕對過意得去，最好死埋全家、祖宗十八代既屍骨都拎出來餵狗

求之不得

Why not?

連登歡迎你

最好，快

我想開香檳呀

唔准你咁話台灣朋友

唔死都冇撚用，快啲死 立即死 即刻死

你對住死去義士張相試下講同一番說話。
Blocked

樓豬自己選擇擺自己電話上嚟招frd子無理由唔識下新朋友嘅

好治癒

有市民死D狗應該都唔會care

應該話點解咁都唔撚死架

笑撚死

You on9?

過意得去，此po已完

無腦嘅人活係度阻住地球轉

下？！唔撚係掛
除左用豬閪去形容樓主之外
I can’t find the right word

黑警下下扑爆人個頭 扑撚到要開腦 有無過意唔去？
搵鄉黑無差別禁打鳩人 有無過意唔去？
用布袋彈海棉彈專射頭又有無過意唔去？
推呀伯落地 有無過意唔去？
推外籍女人落地 有無過意唔去？
藍絲打人捉被打既年輕人 有無過意唔去？
無呀 仲一次比一次狠
以前我會唔安樂既 而家我好肯定無

禍必及家人

未死所以過意不去

你唔好用練金術師呢個名
你唔配

自己睇下咩係練金術師

次次用槍
示威者死亡你們過意得去嗎

屌你垃圾

死得一件咁少就真過意唔去

把弓有用過咩

咁死左未？

過得去，快少少唔該。份工本來就包，唔夠膽就唔好做。

條友成日入嚟帶風向 快Block

下下爆人頭 你班仆街過意得去嗎

會訓得好香甜

訓唔著呀 興奮到訓唔著呀
屌你老母臭閪 而家班狗想我地死呀 當我地靶咁打呀
射果兩支箭又話暴力又剩
屌你老母臭閪人地開鎗呀
仲有無野講呀？ 臭閪仔

死了的警察才是好警察

警察死,夜晚都瞓得好d

其實無人性嘅係邊面

你比狗比喇扑街
黑警大哂？
死左嘅義士唔係人命？
市民爆頭呢？ 你睇唔到呀？
唔見你關心下啲已經發生嘅事實
係廢推論啲黑警會點死點受傷意義何在呀天才

其實有市民受傷 你過意得去？
覺得自己替天行道
我死隻狗都會可憐
就算死隻咬自己既狗

仲差你未陪佢地落去，所以我地唔係好過意得去

咁都唔死我先覺得對呢個世界唔住
希望唔使人民收佢 個天好撚快會收佢地
例如一齊全家撞車死

咪撚玩啦，佢地個個齊裝
最有可能係啲肥佬心臟病發死

狗唔死 就你條仆街死

我會心痛示威者

黑警都糧照豆、覺照訓，我地有乜唔安樂？
你驚你將來俾人送中好過啦！
洗撚你黎替我地驚呀？

本身諗住都唔block 你，想睇下人可以無恥到咩地步
但去到你依個post 已經頂唔順
可能係你無恥嘅level 太高

單機啦，仆街

最多燒多幾罐狗糧比你地啦
單機啦雜種狗

收皮啦！啲狗想槍殺示威者你唔講？

累死咁多條人命，死返十隻八隻先平到手呀！

樂意之至！逗得份糧唔係怕死咁衰仔呀？

不過話時話 如果 因為示威者直接間接令一個警察死亡 .... 重用唔用到警察過份使用暴力黎做文宣

其實有無人諗過到時發生左 會有咩步署去應對

你肯定只有一半人咁少？？？

呢張幾好 唔會洗版又有動感夠搶眼

條白痴發現左

如果有黑警死 我一定訓得好舒服

如果有警犬死 我嗰晚實會訓唔著
開心到訓唔著
如果聽日死1000隻警犬 我會開始信耶穌 信有上帝

即刻有覺好瞓啊

推到有人打電話比佢

不如你去信要求雙方交換裝備啦。把弓箭係神器，屌打飛彈大炮。見你咁可憐先同你換

I don’t fucking care

死暴徒 射警察

如果當年共產黨同國民黨抗爭時
共產黨係和平理性非暴力既話
宜家應該無共產黨既存在了
就算唔攞中共嚟講
你幾時有見過歷史上邊場革命抗爭係
由古代到宜家都一樣架啦
極其量都係會諗點將彼此既傷亡降到最低
而唔係點樣唔傷亡啊嘛

真係有差佬死,我地會內疚。
但差佬呢?
我唔信會有呀!
佢地只會衷心地覺得我地死得好咋。你只係覺得佢地仲有理智仲有性下話?

唔怪得你開得出咁on9既post
Push

是旦啦警察姐

唔會過意唔去

睇唔撚到
邊條撚樣咁on9

黑警除咗死，仲有啲咩用...?

警察把槍成二百焦耳以上,把反曲弓先得十幾焦耳,唔知邊個想殺人怩

又用子彈又用過期催淚彈
有市民死左你地警察過意得去咩？

警察最好快d死

宜家係搞革命抗爭
即係簡單啲講既係，打緊仗時講良心譴責？

一日咁多人死
點解唔係d黑警死
死快d添呀

佢喺可以罷工唔去嘅。
佢亦可以調轉槍頭都得。
去到暴打一輪先拘捕人應該死咗都唔好怨。

萬能Key
又用催淚彈又用海綿彈，其實有市民死亡你地過意得去嗎？

d相又影得幾好喎，樓主一定好落力咁宣傳

光復香港，時代革命

多謝樓主

我驚佢地比天堂DQ多d

我覺得一個人就唔夠囉
起碼都全家喇
成家人坐埋大家一齊食飯先開心嘅

死埋全家ok?

非常想，請立即死

重溫下

終極5毛

已經死咗六個義士啦 佢哋有冇過意唔去呀？
單機啦

開心到要請小鳳姐啦
你都on99

我要黑警死全家

so do you

死無全屍，死無葬身之地，死全家，包括你依個三毛，冚家鏟。

死左都唔撚抵可憐 自己攞黎

死全家啦五毛

班狗上晒甲啦又有盾

死一個慶祝一次添啊

咩撚嘢邏輯
啲狗開槍有唸過會有人死？
仲要對住頭打，你老母系
死喇仆街食屎狗

焦土派

所有黑警都係死有餘辜

過